連登人口普查

想問問有無連登人口普查，e.g. 平均年齡、學歷、收入之類嘅數據？

要黎做咩？

大家唔好自爆

利申: 17碎 職業係兒子

有都一定係鳩答架啦邊個會認真

連登收入咪平均50k囉

學歷：高過毅進

死黑警

26萬仲係P牌

連登經常男扮女。